聽朝仲洗唔洗返工？

罷工唔好喺屋企咩都唔做！
聽日11.14三罷18區集會！